如果吹水台嘅po全部都係時事po仲算唔算係吹水台

cctai班人一向吹開水啦

屌你一張wechat /whapsapp/telegram cap圖都可以討論十幾版

有好多仲係fake news

你走先

而家啲人睇唔明曲回覆㗎
你張圖隨時俾人當文宣用

睇gif好過睇佢哋係到推推撞撞

真
屌佢老母日日轉微博 鄧炳強同侵講句野又打十幾頁飛機